火影邊個角色最慘？

李洛克 好有毅力 細細個靠努力做到忍者

然而火影話你聽努力係冇撚用

比我愛羅屌打

後期大戰又係冇咩用

戰略價值又細 唔似豬鹿蝶

豬成個戰場溝通用佢 完美輔助

鹿盟軍大腦之一

蝶就開無雙 根本就戰爭機器

白眼戰略價值高

蟲佬 同赤丸都係aoe

主角三人組唔使講 就連天天都好有用

但係小李就完全冇鏡頭 就係個垃圾

又唔夠佢老師咁勁 真係好撚慘

疾風傳入面的疾風，主角名，瞬間收皮。

成套唯一死左嗰個日向， 死咗仲唔係最慘？

itachi係最慘
此post已完

天天有咩用

佐助全家都係黑警
抵佢死全家

帶人

慰安婦

歷代最強的三代火影

偷左神器全部aoe

寧次

神羅天征

佐井先最撚慘
明明係第7班 唔夠一百集變路人
最終戰仲未佐助搶返個位

寧次作者為咗淚點夾硬寫死佢
天天萬年路人
佐井以為有啲用最後都係變咗做路人

其實佐井最慘
你全部人都有提
淨係唔提佢

四代最橙
火影做唔到幾耐就死
跟佢嘅學生死兩件(佢唔知帶土未死都當佢死咗
老婆係人柱力成日比九尾影響 最後生個仔都要比人(自己學生)搞死自己跟住死埋
生個仔出嚟已經陪唔到佢睇唔到佢大 仲要比人當垃圾當瘟神
如果係自己都真係頂唔順

天生醉拳高手仲需要血繼同玩命練八門遁甲之陣嗎

帶土

自來也

不死身嗰個死神 ， 仲埋緊係地底

餓死咗啦

角都/飛段？
唔記得係邊個

鼬
帶土
寧次

卡卡西，月讀被人用刀插死重覆左七十二小時

再不斬

佐井真心慘
好鍾意佢個能力但後期完全冇提過佢

四代推啲學生去死最大責任根本係佢
唔係佢帶土唔洗冇左半邊身，然後唔洗死老婆，忍界大戰都未有住

每個角色臨死前其實已經解開心結
不過帶土係受苦最耐嘅人
連技能都係想自己唔存在世上

至於小李
至少有仔有老婆仲有博人傳可以表現

卡卡西慘
細個死老母
死完老母死老豆
死完老豆死隊友
死完隊友1死隊友2
死完隊友2死埋師傅
過左12年到26歲終於有3個學生可以打開佢心扉
點知最鍚既學生叛逃，師傅個仔比個學生打到重傷
跟埋自來也走佬
小櫻又跟綱手
又變返自己一個
到三年後自己變左影級測量器一打完就訓醫院
學生又唔太show佢
仲為左個肥仔送頭死埋

好彩返生又發生自己既best fd係反派
Happy ending左冇幾耐d學生就結婚生仔，佢仲係一個人

其實人慘一係唔夠勁，一係就自己拎黎
但卡卡西真係

你睇嗚門返黎個陣佢幾開心

疾風未到疾風傳已經死左啦

寫死凱好過寫死佢

估唔到小李最後都冇接佢老師棒
鋪幾百集佢點努力

冇人提我愛羅?
出世老母就難產死 仲比老豆塞隻尾獸入身體當戰爭工具 搞到由細到大冇得訓覺

由細到大因為能力關係 就一直孤拎拎一個 全村人當佢瘟神怕左佢 連家姐阿哥對佢敬而遠之

難得有個錫自己嘅舅父夜叉丸 但四代風影爲左test自己個仔有冇能力掌控尾獸嘅力量 命令夜叉丸刺殺我愛羅 結果死係我愛羅面前 臨死前仲要佢呃我愛羅話好憎佢 因為害死佢家姐 如果唔係四戰圓夢大師藥師兜穢土四代風出黎 我愛羅永遠都唔知佢舅父嘅真相

仲要因為比自己親生老豆當作失敗嘅人柱力 成個童年就係咁比老豆派人黎暗殺

唔發癲都幾難

好彩識左嗚門 大家同病相憐

佐井啦，由頭到尾都係代替品

自來也
徒弟早死
挽回唔到大蛇丸
同唔到綱手一齊

李洛克 起碼你都睇到佢努力
油女蓧只係平時講起昆蟲post先有人醒起佢貼佢出嚟

蠍 放水打仲要比港女櫻剋雙屬

娶到大波老婆算係咁喇

佢唔帶口罩咪溝到女囉
成日神神秘秘咁緊係單身啦
仲要周街睇咸書

點解要講大話呃佢？唔記得咗

梗係寧次 堂堂天才俾10尾普攻打死, 仲要濕鳩堂妹夫唔幫復

爲左測試我愛羅係咪合格嘅人柱力 可以係激動嘅情緒之下都可以控制到尾獸嘅力量 所以要用老母黎刺激佢

其實動畫版有靚女表過白 佢拒絕左

最強嘅白眼天才

但佢有女

摯友死前解開咗心結並肩作戰到最後
人柱力s 既師傅
最後封印輝夜mvp
同任何人打成均勢
做過火影
日日有得睇咸書
仍然有女女等緊佢

算係咁啦

死嗰時仲要冇得同大家好好道別